警察催淚彈 TK 單野俾人放咗上9GAG 恥笑

仲有好多鳩野

you either die as nornal human
or you live to long enough to become meme itself

國際笑話

推

全世界都知黑警英文有幾柒…brian problem

又黎料，又柒出國際